【種善銀，沽善股】跟窮狗玩揸沽

大家準備定先以下三項先，時機未到，真正行動會同各位講，希望幫到各位避過一劫，仲要有錢賺

1. 清倉港元資產

2. 期權沽美指

3. 買實貨白銀

可以嘅話做咗 (1) 先，轉唔轉美元自己決定，反正喺我角度兩者都係冇信用嘅廢紙，當然美元一定比港元認受性高

IT狗你金都唔要喇

銀會喺金嘅牛市升得快同勁過金

最近一隻 UNG 跑贏大市

請問 pt2 有邊間證券行做到？

利申： 只有一通戶口

據我所知通渠做唔到

我用支那牛牛，只有 ETF 期權

但你想玩期指可以開 IB, Firsttrade

btw, 打坐吓先，Action 會喺𠵱個 post 或者開新 post 叫你

銀價USD17以上入得？

至少回到 16.5，如果唔係唔考慮

等港女、美女升吓先，應該金、銀仲有得回

買美股ETF得唔得？揸實銀走佬隨時俾海關扣留

得，但係 ETF 都有機會執笠，而家情況仲未到最壞，ETF 都可以嘅

點睇呢次250彈上嚟

支拿日日贏

好正常，都未爆

而家 = 2007 年

我仲諗梗入唔入返隻 1030 搏最後的晚餐

白銀買bk2093？

似2007年姐係仲有一年先跌既最後晚餐？
定係似2007年既尾聲？

真係唔知，我唔係專家，但大家可以睇吓啲數據

---

𠵱個係 10 年減 2 年美債嘅 yield

上一次 2006 年 6 月已經倒掛，但去到 2007 年 10 月先爆

再上一次 1998 年 6月先第一次倒掛，去到 2000 年 6 月先爆

---

𠵱個係標普 vs 債券

如果跌穿 Trendline 個市就會散

---

𠵱個系 Yield Curve，一早 Inverted 晒，代表未來一年內機乎一定全球經濟衰退

但亦都可以咁睇，喺爆之前大市有機會仲會升多一浸，而亦有人可以 catch 到最後嘅升浪賺唔少錢，搏口搏就自己諗

adore#

如果我話唔建議，港股之後升到 high high 咁，你係咪又會屌鳩我

所以冇話建唔建議，前題買之前計咗估值先，買啲價殘而不廢嘅，自己 Set 好止蝕價先買，個市一唔對路即走

其實都有一個好準嘅 signal，就係 10 年減 2 年倒掛完一大升返就要走貨

因為我本身都睇要爆架喇，但真係睇唔透個爆既timing會係幾時
一開始睇呢個po以為巴打你睇呢個月升埋最後一浸就會爆
不過因為我都唔知個timing，所以唯有逢升就放啲

你可以睇返我好耐之前個撚畜估值法 post

雖然啲數未必一定啱，但計法大同小異，自己計吓，唔識可以問 number / code

有啲行業我未必一定識計，但可以試吓

恆指最後逃生門
美股最後煙花

歐洲央行玩QE
金價大升
係咪落唔返1350～1400

個市好返啲應該落得返掛

岩先月供左823,仲可以繼續?
同埋386 ,435係咪都唔可以長揸要走,,,thanks

個人愚見

823 現價好貴，個 Yield 又唔高，得 3 厘，隨時賺息蝕價，除非你覺得租金會繼續向上

386 睇油價，但油價個技術走勢唔靚，可能有排坐，但應該可以 hold

435 幾穩定，可以 hold

btw, 噚晚計咗隻 16 號，𠵱隻你可以諗諗

同埋 806，不過𠵱隻殘到啲人唔敢買

詳情請睇「究極殘股鳩坐等冚球爆」

Thanks,咁我等823 回d, 我轉16
16可以月供?

因為808真係殘到

港股正常玩法，供到接近目標價 (極值)，當垃圾掉咗佢

你既高見覺得幾錢823要走

Yield 低過三厘嘅時候

其實reits仲穩唔穩

巴打隻天然氣仲有無揸

冇啦，止賺咗

理得佢，計咗數抵咪買囉

823 就真係太高

3988同其他內銀點睇?

以前呀 sir 教落，買 3988 不如買 3968，買 3968 又不如 2388 穩定

如果環球股市要爆，首先要有最後派對
上帝要你滅亡，首先要你瘋狂
但似乎而家氣氛仍然未夠hyper

點睇金價，幾時可入

堅持 1350 先諗，而家玩住垃圾股先

it狗點睇出面傾好勁既1573？
想順帶問下呢啲能源股點計估值

屌，𠵱輪係咁俾人追擊，冇心機了

不過𠵱隻嘢只可以話已經炒完，殘值 0.9

我冇追擊你
想學多啲野
之前計pb都係跟你

你睇1350點解唔沽